如果我不幸中招 我唔會介意無任何醫護幫我

醫護真係負出太多 對住呢個垃圾政府仲要為佢地搵命搏？
真心感激每一個做醫護既人 希望做自己認為岩既事就好

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）